(台測)追殺夏娃 Killing Eve

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

《追殺夏娃》改編自盧克詹寧斯（Luke Jennings）的中篇小說，全八集由《倫敦生活》（Fleabag）編劇、主演菲比沃勒布里奇（Phoebe Waller-Bridge）主創，故事圍繞在兩名女人之間，一位是精神病態殺手，另一位則是追捕她的安全局職員

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

睇過S1 覺得幾garbage
不過season finale令到我有的心意去睇S2

出咗？

依家去到S3了(好似喺）

thx
淨係睇過s1印象中

香港好少人講依套

推好睇啊